蘋果要贏 白粉報要輸

大家唔好只買蘋果日報

同一時間要uninstall仆街白粉報的app

利伸，偷偷地del撚咗老母on.99個app

支持

agree

人地国家級機器營運，同CCTVB一樣，無人睇都會有錢日日派報紙

不朽冇睇白粉

同埋佢地on99係計印刷量而唔係賣出量